［廣傳]召集金鐘勇士長跑上動植物公園野餐

沿住條路跑上去經過美國領事館同禮賓府 記得路過陣唔好嘈到林鄭訓覺
下面既義士！